做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

瞓唔着

咁早

寂寞

早抖

?

瞓唔到

泡大陸妹

早睡早起身體好呀

未

暫時既啫

Gd nite ching

情人沒我份~~~

點解呀

狗都不屌

聽日要番工

唔算啦
12點啦喎

做咩又呀

搵下就有架啦
緣份既野講唔埋既
可能下一刻就有呢

慘
辛苦你了

餓得濟

因為見到你開po就煩